有車有樓既肥仔竟然輸左......

有車有樓既肥仔竟然輸左......比朝相日對既同事 女朋友放棄了我

努力搵錢啦 再有錢有女

D女究竟係咩動物 變得咁快

一齊左幾耐

相處間有d咩發生？

接近3年
只是返工時間唔同,見小左, 但都有傾電話& WTS